連登多5毛極都有人擋風向 睇下高登先

公開為熱狗拉票，都有2/5正評

直接話投何君堯投建制，都有1/4正評

直接屌人叫人投票，都有人和應

屌白票黨叫人投票，都起碼有一半負評

叫人正確投票都可以有2/5負評
得呢個叫正常啲

遲早變香討

唔關區選事，但係成篇熱狗洗白post竟然35正評

高登未有連登前已經俾熱狗佔領左架啦

依家公然叫人投建制

有成４－５個post正負評加埋10個都無，根本無參考性

直接話投何君堯投建制，都有1/3正評

擋五毛風向真係好重要

(請指教)唔投泛民就係五毛應點破解?

建制完勝！
中共萬歲！

正常post都有人嗌投建制

一到選舉班友又出黎帶做嘢

熱狗親手玩死高登

熱狗，教主，成個黨都係鬼

*高登時事台
高登係早洩親手玩死

上次改完高登Ac密碼唔記得咗入唔返
個Ac好似開咗成十年有多

兒登仔：團結一致，票投泛民！

好拎心班飯民狗打手死拎番去兒登拉票啦

[高登民調]今次區選一句講晒 含定唔含投販民
仲
3/4都玩焦土